尋人：羅婉儀校長人間蒸氣兩月

希望何老師泉下有知，盡快幫忙尋得校長伏法，以助校長解開良心的責備，如果仲有的話

佢唔上水 咁玩住聰仔先啦

人間蒸氣係咩意思

蒸發

人間蒸氣

九月復出

蒸氣

.

無人記得了

港豬萬歲

透明人間啲fd

羅校長仲係咪院友

最近啲新聞咁爆 香港人仲點會記得佢

古人都話「殺人償命」、「一命賠一命」

家下唔洗你填命，都唔係咩事都無，潛水當無野掛

精神病院出返嚟啦?

人間失格D FRIEND

推到條八婆出黎

成世唔好出院囉

邊個話無？
得你唔記得jer

巴打有心羅校長，你死左去邊呀？

輕輕一推

好快強勢回歸
華麗轉身
不知不覺做返校長

其實就算外星人襲擊香港
兩個禮拜到，香港人就乜都唔記得晒

羅校長唔係話飽受壓力 要睇精神科咩

可能真係住到痴咗線

合法地推左條友落地獄仲咁張揚咩
呢一刻既佢已經覺得係無敵, 法律都制裁唔到

重有之前學生報警被拒個單後尾又點

林老師呀 何

去左焗sauna

推

知唔知八婆住邊度？

呢單野梗係番留到歡樂滿東華前煲大佢

羅婉儀而家仲係咩都唔洗做就個個月袋十皮

今日出糧了

推條八婆出黎啦

你係咪想講人姦精發丫

會唔會玩大咗 佢自己想出返嚟都唔得

非常好,大家仲記得佢,唔好俾個post沉呀

打熱線捐錢
留個名做人間蒸發羅婉儀

有冇校長電話？想問候下佢

push

香港人d記性金魚咁
仲邊記得呀
個pk都係諗住有幾耐潛幾耐
等丟淡咗件事先上返水

推垃圾校長幾時死

癈老有事就唔見人

推唔好比佢停

支那含核黨委書記接管未？

steam of mankind

援

王賢誌去左邊

繼續推post

仲推, 報紙話入左院嘛係咪

推
啲人間蒸氣好勁

咪以為有逃犯條例大家就唔記得你條柒頭呀人灰

去李東海貼街招

Pish

繼續推

成日話香港人記性差，其實係d 傳媒甚少跟進事件，每次都草草報導，事情一丟淡就唔肯花資源繼續尋真。屌

只要佢一直話自己想自殺
要住幾耐醫院都得

Push

大家嬲嘅唔單只係「羅婉儀」呢個人， 而係一種「現象」

現象---- 點解教育界人渣 做錯事會冇後果？ 仲好大機會 可以喺繼續喺教育界搵食？ 舞照跳馬照跑

個Pk校長潛水可潛咁耐，不用交待㗎

你條八婆迫死人又不願面對

之前好似話唔知去左邊間精神病院 香港人真善忘

羅校長=人間蒸氣新花名

屌你老母撚樣校長出黎未啊

過呢邊繼續

東華食屎啦，咁耐都未查完

好返未
出黎接受審判

仲唔出嚟交代

推啊

肯出嚟未

係咪走左去整容啊

推到條八婆跳樓死！

東華乜唔係話會比個交代大家嘅咩？ 咁耐膠袋都唔見有嘅？ 傳媒又無跟進。

喺香港臭名真係好易翻身

69 前後d 人忙

呢條閪婆而家變過街老鼠
最好自己了結自己

東華主席都換埋人喇，之前應承過乜調查都可以唔算數架喇

食糭喇死肥婆

輕輕一推 一推再推

王賢誌調查完未?

3月尾卸任咗

清算佢

又係時候定期推一推，羅校長請問你對林鄭有咩睇法？

羅婉儀，你出院未？

無人記得啦，恭喜校長

校長係咪都有暑假放

推，好擔心佢

出左幾多個月糧？

重唔出黎？洗唔洗報佢做失蹤人士？

Push
教育界之恥

但可以放過佢咩

延伸閱讀

《文宣反擊》偽黃絲家人不愛我

《屌你班香港人識唔識玩政治》

出黎未呀死肥豬?

肥婆！

趁亂世冇人留意著草？呢條仆街迫撚死人咁撚賤都有，枉為人師

要推一推

輕輕一推～

係唔係入咗精神病院

校長呢？

聽講琴晚衝擊有佢份

拎住罐噴漆噴左好多野

肯死出嚟未

每。一。單。都要同呢d仆街算清楚

睇live好似見到羅婉儀陳章萍兩位好校長都係勇武姨太，有份入去
要求阿媽搵仔頻道報導，等佢地可以搵返媽媽

我冇嘢講

屌你老母羅婉儀

我冇野講

出黎未呀死八婆

出黎未呀
你估我地會唔記得你咩

發夢羅校長仲放緊假，東華未抄佢

校長失蹤咁耐，好擔心。快出來還自己公道呀

條友未死咩？

校長可能去咗撐警

個撚個都係消失當解決

屌你

屌你羅仆街 肯死出嚟未

跳樓未

好番d未呀 校長 快d出黎交代

推啦，佢仲𢭃緊校長級既人工

我無嘢講

蒸氣減肥

上次掟糉落河都唔出黎，
屌你再唔出黎7月14我就預埋你份衣紙

遲d會清算佢

出左院未呀佢

Pish左幾個月都冇料到

人型豬

冇人得閒理佢 佢好彩

pish

有人理
推到佢條仆街出嚟

唔撚會放過你

已請假4個月
出事之後冇蒲過頭

黃心穎都叫做有個ig道歉呀

又係林老師取回公道

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

請不要用黃心穎嚟同呢條人渣比
黃心穎沒有害死人

* 要幫林老師取回公道

推到佢自殺為止

血債血償，一命換一命

出左院都要刮到佢住邊，係佢樓下整個連儂牆要整到好似殯儀館咁，貼晒佢害人既新聞，整個沉冤待雪既海報，買個著紅衫既公仔傍住，得既連登搞埋個沉冤待雪遊行，搞到佢精神緊張，最好起埋佢屋企人底，禍必及家人

據了解，羅婉儀校長並不與家人同住，但她曾經向當局報稱住在黃大仙區一個公屋單位，記者發現該公屋單位現時只有羅的二哥獨居。

羅兄指三妹並非與他同住，他也是從報章才知道胞妹做校長的學校，發生教師墮樓事件：「佢冇同我講，噚日有嚟探過我，但都冇講呢啲。」

羅家有五兄弟姊妹，羅婉儀排第三，搬離父母家十多年，未婚，也未聞有男朋友。羅兄說，胞妹不時回來「娘家」，與家人關係良好：「再對上一次見佢已經係過年，但從來冇提工作嘅嘢。」他又指三妹「喺屋企，唔算（爭住）話事。」

羅兄續說，三妹在中文大學碩士畢業之後一直從事教育工作，她事業心重，朋友不多。之前她在沙田區工作，轉到東華三院李東海小學後，曾聽她說工作「唔係咁開心」，但不清楚詳情。

對於今次胞妹學校有老師墮樓身亡，羅兄強調不知詳情，故不便評論：「可能電光火石之間，衝擊到佢去跳樓呢？」

消息稱，羅女校長住天水圍柏慧豪園一單位，家人居住黃大仙區。據家人向傳媒透露，羅有五兄弟妹，她排行第三，未婚，亦未有男友。

想知失踪期間有無糧出？

PISH

出到足啦，有薪病假。

67暴徒都可以拎大紫荆，唔好咁老定佢一定身敗名裂。

Bk 都仲有人關心呢單嘢

Up

推
你條八婆唔好諗住無事吖

同人唔同命，呢件迫死一個，就要入精神病院。另一邊果個迫死5條人命，仲同你講wfc，而且無人可以拉佢。

死八婆出嚟未

今日睇報紙細細格寫佢提早退休

太便宜佢

退休？照推

照推

天水圍的李東海小學林老師今年3月疑不堪工作壓力墮樓身亡，辦學團體東華三院之後成立獨立調查委員會徹查肇因，而調查剛已完成，但未有公開整份報告，只交代調查總結及回應。調查認為事件發生並非由單一因素引起，但「多種因素」是指甚麼則未有透露，亦無交代校長羅婉儀是否需為事件負責。

Source

要罷工，不了

變左蒸氣喇

same same早兩日都諗起呢條友，轉頭冇咗回事

屌佢老母真係

東華三院又係好撚黑暗

推佢老母

唔好以為我地唔記得左你，羅校長

up